【超級異性戀】Twitter今期流行: #superstraight

班左膠成日屈人transphobic
話異性戀理應中意變性人
所以有班人就整咗Super Straight(超級異性戀)呢個Term
詳細解釋:

點解唔用

Pure / native straight
Pure / native gay
Pure / native lesbian

因為meme嚟

公開出櫃為Superstraight發聲

Twitter上嘅封閉清朝Superphobic撚

粉色個隻係變性人既意思？

係

Report hate speech

點解班左癌/SJW咁討厭就係講一套做一套